有無人依家係花蓮???

想搵個旅伴 男女都無所謂
景點可以再傾 主要清水斷崖 七星潭
利伸 23 巴

報當地團啦

花蓮天氣如何？
岩岩辭左職，想搵個地方行下

去太魯閣行山啦

依幾日還好 有時落雨 不過溫度岩岩好

去太魯閣可以報團
琴日一條友join左tour

太魯閣, 七星潭咁近自己渣電動車一陣就到啦, 清水就遠d, 但都去到

而南邊既復光糖廠千祈唔好去, 去到淨係食雪糕, 又唔好食, 開左粒幾鐘車浪費晒時間

電動車係咪一定租到而且可以係馬路到揸？
好想好似布吉咁揸電單車

係, 放低passport, 簽字, 畀$, 就得
太魯閣, 七星潭, 48高地, (崇德海灣, 清水斷崖), 一日玩晒....
我係租120km免充電款, 1個人渣, 65kg左右

11月底去左花蓮 租到電單車（真係入油果隻） 但我得私家車國際牌 不過架車好慢 最盡都係60km 租車果個話租架大馬力既驚我比人捉

唔好去慕谷慕雨 我上次去封左 同埋天氣問題無相咁靚

電動車都係得40幾km